反駁「從來唔會有人打仗日日都話自己輸」

我哋無大台，我哋唔係只係一個士兵或者市民

士兵只要服從命令，市民只要從事生產
軍心不穩，士兵係會混亂，經濟生產都會有問題

但我哋唔淨係一個士兵
呢場抗爭我哋無大台無指揮官無將軍
我哋無任何由上至下嘅命令

我哋每個人都係指揮嘅一部份！
報喜不報憂，你可以對士兵係咁，你可以對市民商賈係咁

但你唔可以對指揮都係咁！

我哋唔止一次笑北京收料錯，形勢判斷錯
原因係咩？

係因為下面嘅人

好大喜功，要面，要掩飾自己嘅無能
嚟保住自己嘅位

上面嘅人

要粉色太平，安定軍心，洗腦

我哋需要正確嘅情報
我哋先會有正確嘅行動

擾亂軍心係罪，謊報軍情亦都係罪

我請求咁多位香港人
既然選擇咗無大台嘅路

就負起比一位只需要聽命令嘅士兵更大嘅責任
我哋要繼續行到落去，就必需要進化，要堅強

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

我諗要分清楚
知道壞消息係好重要
可以幫大家作出正確決定
但明顯地有D POST係猛咁話場運動「輸左」、「就輸」
就明顯係誇大

每次失誤為成功鋪路
無走甩機會，每行一步就近目標一步

可唔可以修飾下啲字眼 鼓勵下
革命係要帶比人希望

Xxx 輸啦
Xxx 今次輸啦

Xxx又輸

連登標題黨唔係第一日既事啦 lol

你要當所有人係同一個大腦嘅一部份

國會至少要分兩派
開咩會都有幾派架啦

甚至成熟嘅民主政府都需要有反對派嘅存在
反對、評擊唔係一種立場，有時更係一種職責

話贏咗嘅post都有，仲要大部分都係添

出現返一啲極端悲觀嘅post都好正常
請抽離，唔好單獨立一個post咁睇，然後就唔高興

好認同，只有不斷反省、檢討、改進，先可以令我地距離成功越來越近(同埋唔會走錯、冤枉路)。

同理
其實我都好討厭個D
「我地就贏」、「今次贏硬」既POST
而家最適合形容香港情況既係「膠著」

話說雖然我有保留但樓主呢個係好POST來
大家幫推啦